【黃店勝利戰線】一齊話比播TVB店主知：將視為深藍

知道好多手足，心裡已有呢個判斷。

播TVB就係代表藍，問題係：d店主唔知。

請明確比呢類餐廳知道：“老細，網上d人講緊話

TVB餐廳唔幫襯！”

佢地不知不覺幫手洗左一代人嘅腦。唔可以比佢地無代價咁洗多一代。

如果肯轉，不妨考慮食。

否則，大家可以公開：已忠告但繼續播TVB的舖頭，呢堆TVB爪牙將成為黃店長勝戰線中，下一批大輸家。

態度正確

睇TVB唔代表撐藍色喎，如果店主冇話撐藍色，你地只係干預佢睇電視嘅自由，咁樣做同大陸收緊我哋嘅自由有咩唔同呀。我贊成唔幫襯支持藍色嘅小店，但千祈唔好殺錯淺黃嘅自己人。

睇左幾個月假新聞黃極有限

播TVB都唔食
由7月開始已經係